回教徒拖舟食豬肉啦

Wtf?

回教=伊斯蘭
皇馬投靠伊斯蘭
祖記必勝